銅鑼灣英光大廈有好多間網吧，又有酒吧。

得閒聚下各位